我唔撚知你地點樣成立臨時立法會/國會

我支持

冇人答？

起大台？

標題黨仲要無內容就收埋一邊，唔好浪費大家精神入黎屌你